做男人真係好撚慘

喺出面做到成隻狗咁
返到黎想見到頭家開開心心
又聽到個老婆喺到屌鳩個仔
然後又俾個老婆屌鳩自己唔理仔女
已經唔煙唔酒唔賭
一放工就返屋企
放假都係訓教多
成份糧都係用喺仔女身上
咁唔係為仔女？

男人唔係超人呀
咁多樣嘢係好難兼顧架
點樣唔理份工
成家食乜呀？
男人唔似女人呀
唔係話放低就放低架
究竟係咪女人天生諗嘢唔同啲
佢地連男人份工係做緊乜都唔知
就認為佢地返到黎仲可以操心其他嘢
放假都可以唔使抖
男人都要休息架

講親呢句就話我平時洗衫煮飯拖地都好辛苦架，咁我又可以為仔女操心？
我真係屌你老母呀
唔講我以為你條臭閪係抬啲衫去城門河洗架
平時就成鳩日喺到煲劇
飯一係求其煮一係外賣
真係好撚辛苦呀
屌你咁辛苦交換囉

哩到我撐住 巴打你走先

撐住呀

女人真係不事生產

巴打，雖然我未為人父，但係我都好同情你
不過你喺連登講呢啲野無用架
呢到啲人只會笑鳩你當年唔帶套/窮人唔資格生仔

2018年都仲有家庭係女人唔使出去做嘢？

係囉 叫佢出去做野啦 請個工人打理咪得

其實係講緊我老豆老母
我老母今日又黎料
又要同我老豆嘈
以前佢喺到喊我都覺得個心唔舒服
一次又一次之後我真係好麻木
每次就淨係識將自己代入係受害者
完全唔諗我老豆嘅難處
一尾喺到鑽牛角尖
每次嗌交都要將自己放喺高地
自己一定要啱曬
一唔夠講就搵以前啲嘢講
完全唔係想解決事情
係想個男人認低威
好彩我老豆唔似啲廢柴港男
企硬
佢要發癲有佢發
唔想同我訓呀？
自己死出廳訓
係咪大部分女人都唔可以理性溝通架
我真係見到都驚
拍拖結婚真係咪搞我

巴打 你2016年先討論完dse 理科，咁快結咗婚生仔出嚟做嘢呀？

巴打，抱抱 。捱下去係男人既浪漫 。當然唔歡喜架話可以搵老婆傾傾佢，大家坐低溝通 下囉

唔係我呀
家庭問題
見到好唔舒服
老母又溝通唔到
唯有上黎發洩啦

打鳩你老母啦 咁撚多嗲

咁我又做唔出

妖 做又做唔出 又要屌

屌你原來係冇女既毒撚黎

男人成功背後既女人真係好重要
係香港D港女唔克夫已經汁到啦

我屋企情況一模一樣

生性d 咪俾佢搵位屌鳩你

我覺得有種老母通病，上左年紀既女人，
好易用把口攻擊人，特別係香港老母，
日鬧夜鬧自己發哂脾氣係常態

係咪大部分呢d女人都係冇做野？

我細佬呀
佢今日唔知做乜心情唔好
又亂咁屌鳩我細佬
細佬忍唔住爭論一兩句
又俾佢一巴摑落去
我之後都叫我細佬忍住呀
廢時又搞到我老豆
點知都係咁
根本就係自己心情差聊交嗌

通常呢啲女人都係屈咗喺屋企太耐
佢地覺得自己本身應該喺出面大展宏圖
最好笑係呢班人根本連個社會係點都唔清楚

我老母都係咁 好神經質
一日係到嘈生哂
成日都覺得自己受委屈
一聽到唔啱聽嘅說話就起哂鋼咁屌鳩你
但明明講緊事實
轉個頭又係到喊 話自己好委屈
諗起以前老豆放工返黎見到依個情境
都幾無奈
全屋最玻璃心就係我老母
得佢可以話人 人地唔可以話佢

更年期都有影響

全世界女人都係咁，其實女人真係唔應該俾地位佢地，古代人一早睇到女人呢種生物仲獨裁過男人

做得男人有撚計
咬實牙關捱左佢啦